有冇人好想隻病毒令全世界攬炒？

根本人類就令到地球同其他動物不斷受苦
同埋人類既數目 不斷增長 但資源又唔夠
窮人就日日係到等死

今次黎一個大清洗 其實幾好

個陣睇marvel 已經覺得thanos 係有佢既道理
如果真係有無限手套 即刻啪死全中國 加三萬黑警

事實係就算地球爆炸都係班窮人死先